醫療物資組請進

我地係港大醫學院既一群醫科生, 打算係今後既遊行活動擔任急救組, 包括元朗光復

但係我地物資不足, 希望物資組可以係未來幾日提供醫療物資, 等我地係参加元朗光復之前,可以預先有更好既準備同計劃

我可以去任何地方拎物資

我TG係HKUM22Student

希望各位幫忙
感謝!

推

以此為證

提提你地 唔好太早去set場

狗會收物資
啲狗on撚9

等集合時間先set
多啲人保你

自己唔識買？
貿然比曬啲物資你，點知你係唔係真係去救人？

可以幫幫手買D醫療物資呀
同㘿可唔可以join

利申都係HKU M22

Please pm me on tg

幫推